[魔獸世界]台服日屠銀部落新建香港公會<Raid or Laid>現正招生

<Raid or Laid>係一個日屠銀既新建香港公會 現活躍人數大既20人
我地致力集合各位香港玩家一齊打本吹水交流 締造一個同聲同氣既公會
唔理你新手定老手 最緊要成班巴打玩得開心

公會活動:(暫定)每星期四晚上830公會團 另外會有不定時小號團
此外9月6日會有8.0團本第一炮N公會團要求裝等335+ 時間為夜晚八點半

公會目標:公會大部份會員曾經一齊拓荒M王座
取得9/11M進度
現希望可以重建M團 一齊追夢拎偉業
附兩條拓荒影片:

心動既你仲唔入公會 一齊黎打? 有意請加honglai321#3610

推

推推

支持一下..利申跟過

想玩翻入唔入得

無問題 好歡迎
加honglai321#3610 battletag就得

加⼀⼃⼀⼁⼀

左

再推

其實對依隻game 0認識又唔多時間玩仲建唔建議玩
自己一個打機好悶又想搵野玩
係既有咩職容易融合你地

而家頭20LV試玩可以試下接唔接受到先既
如果岩既可以入時鐘慢慢咁玩都無問題
而家都好易追番上黎

我地咩職都歡迎
你自己鐘意咩職就玩咩職啦
咁樣先玩得長有興趣

公會新會然幫推

有冇discord

日屠部落前老手 lm

有

有無美女陪打

你地係唔係拓M阿格拉馬個陣, 有個叫"天逸晨" 的補聖來幫手個個公會?

都有

係呀 hello

巴打唔通就係天逸晨 ？

唔係, 天逸晨係魔獸男神, 我只係魔獸傻仔, 不過聽佢講過有一晚半通頂幫個香港人公會開門+打阿格, 最後過唔到, 所以諗會唔會係你地遮

佢得閒就會過嚟玩下大家傾下偈

聽日開團啦 大家準備好精練爆發未 ah 好多黑心商人 貴到傻

有冇招兵買馬?

好耐以前玩武僧 聖騎 60LV開始到90LV年代

有呀 但係依家得50%加成 仲要係最多50%

即係傳家寶如果有50% 你招兵都係冇效果

同服幫推 幫自己隻獵人搵緊野團打團本

回鍋入左連登另一個會 不過想識多個一齊玩魔獸既朋友可加我
ID: WaBiSaBi#3563

推推
N團
補僧視角

補D視角

補牧視角

有出團直播睇番

搵人打+10key

收唔收人回鍋

收呀 一齊玩 你add honglai321#3610就得

我係地獄吼部落有348DH，係咪要轉SER先可以入會出團？

可以跟我地團睇下岩唔岩你先再轉過黎

都好，回鍋左一個月搵緊團，巴打下CD幾時開團？

星期4 夜晚8:30

ADD咗你battle tag

唔見有Add到

推推
N團ING
猫D視覺

推推

推ing 拓H
敏賊視覺

進度8/8n
6/8h
1/8m

日屠飛天魔像號幾錢
平既想換G買
利申阿狂

想join

坦騎 334（有幾件375 350）
艾澤拉斯之心升得唔夠高所以ilvl低

最近都收到好多人 聽日星期四開個普通難度同大家一齊打下啦 記得加樓主個battle tag 交流下啦

7H 昨日拓緊H尾王啦 好多愛滋波

咁快推到尾王

升聲望啦 做wq
坦騎撐精通臨機已經好好坦其實
係差開技食魔傷時機

日日grind緊聲望
今日走咗去做隻馬仔座騎，好可愛

想回鍋玩番
見有新獸人好似

新手玩咩好

新手既話
開試玩角睇下邊隻職岩你手感同興趣
BTW都係法師/獵人比較岩新手

歡迎回鍋呀
新獸人要榮勛軍團聲望祟拜先開到

本身玩到100熊貓人
等我開 惡魔獵人玩下

歡迎呀 Dh而家DD同坦（m+)都強勢又升得快

我加左你battle net la

日屠銀 都好似幾多香港人

金閃閃~

(求加公會）

路過
但我見到人地係日屠銀 server
你世界之樹，你唔轉服好似無得加

唔得嘅咩 我轉！

開咗個術士玩

推推
岩岩推過8H

推推

推完8H新圖

係咪加e個tag ?
honglai321#3610

好似係

咩出團時間？

我地而家開住2日先既
星期四開H同星期一開M

9點開波

日屠部落

咁啱就係呢兩日唔得

新手推咩職? 想試下玩

新手推薦獵同法

已加你好友 但未見你接受

拓荒M2
補僧視覺

補D視覺

岩岩過左M2
拓荒M3
補僧視覺

有美服唔玩玩台服

之前買左直升110 玩咗陣冇時間玩

咁就番黎回鍋啦

驚升到封頂都冇時間打裝

FARM H

上面果個係賊視覺
呢個補僧視覺

想入

介牧視覺拓M3
推推

拓M3 ING

補D視覺

坦僧視覺

準備拓M4愛滋王

推推
拓荒M4愛滋王
補D視覺

介牧視覺

公會多唔多薩滿

唔多 得3-4隻